呢個係乜L野香港

我女朋友中左生死籤去做隔離營
仲要原來呢d籤唔係自己抽
都唔知係咪真係抽

食屎狗政府，有事就醫護，無事就話人黑護。
心情落左谷底，佢月底應該就要去。
其實可以既話，真係寧願去果個係自己，
聽到佢講佢中左，真係喊左出黎

我不斷叫佢罷工啦，call sick，又話咩做得護士，使命感，遇左會咁樣。
屌但係個政府當你 condom呢！

唔只佢，我地都應該一齊罷工！！！

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

如果其他人肯一齊罷，我諗都可以拉得郁佢既

唔罷工就分手
係咁
為咗個濕鳩正苦同虛無嘅使命感，放棄條仔同其他香港人嘅福祉，樓主條女都算唔話得我代正苦多謝條傻閪先

仲要原來呢d籤唔係自己抽

咁即係派黃絲護士去送死 水炮車護士係後面食花生
咁都唔反抗唔罷工攬住所謂使命感咁除左一句rip我都冇野好講
樓豬分手啦費事比佢野埋比你啦

使你老母命感
救班賤命不如自救先啦
佢有無尊重過你？

用39分鐘換三
用39分鐘帶口罩
用39分鐘帶手套
好快就過

救嘅係香港人我冇嘢反對

攞自己條命較飛，嚟幫鄰國支那賤畜？ 你條女忽上腦???? 看實佢唔好俾佢返工!!!

你收嗲啦，你就傻閪
對比你，人地有用過你好多
你講到咁，咪又係唔撚尊重醫護人員，共勉之啦

我會用盡全力勸佢罷工架啦屌。。。。唉

救呢班垃圾真係浪費自己

如果係我，我一定慢動作到pk

希望其他人都一齊罷，等我拉埋佢罷！

咁有用就唔好罷工
慢慢幫班支那人醫病啦
我呢就知道自己冇用，所以就上下連登勸下人罷工咁囉廢事有更加多醫護人員出事啦唔知我有邊方面唔尊重醫護人員呢？
我係唔尊重啲懶偉大嘅人姐。樓主不妨畀依個post你條女睇下，話唔定佢會改變心意呢

叫佢辭職，你話你養佢嘛，
你係未男人嚟，你條女去上祭壇，
你淨係上連登，
我係你條女飛九咗你，再辭職

好波

威啦唔得閒同你嘈
你話人傻閪都無唔尊重人

屌，我一直都叫緊佢罷工架啦

現附上港人港地恥笑港護圖；唔罷工正傻閪，我話嘅

叫左啦，養女朋友有幾難
我上連登係我返工無野做先上姐，唔related既
如果佢肯辭職，飛我我都接受啊

罷啦屌

呢班就真係傻閪啦

連班傻閪都笑緊類似你條女咁嘅醫護人員
樓主你都係叫你條女反省下啦

力挽狂瀾緊啦

加油加油

捱到半年可能你都有100k OT 呢